建議開post嗰陣可以揀唔上熱門

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？